窮撚除左唔可以病，仲多左一樣

就係唔可以犯法

有錢人法律面前食甜筒

窮撚法律面前含硬撚